新年啲親戚問你最怪嘅問題係乜

拜年點都有啲八姨婆嘅，佢哋會問你地啲咩奇怪嘢

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

親戚問我點解養狗唔可以嫁獸醫

點解再帶口罩

佢哋可能覺得可以慳返隻狗睇醫生嘅錢

因為我唔係藍屍囉